На выполнение потратил чуть меньше 6 часов. Получился небольшой MVC (с замашками на ларавел :D) местного разлива, но очень много велосипедов. Если бы было больше времени - доставил бы больше удовольствия своему перфекционизму и сделал бы полноценные Request'ы по PSR, более человеческий роутинг и вьюшки, и нормальную ORM вместо враппера над пдо. Но в целом в рамках ТЗ и сроков это решение вполне должно сгодиться.

Больше всего времени ушло на клиентскую часть, потому что верстку и всё такое больше всего не люблю и очень давно с этим не работал (в основном работаю над RESTful API, а если стыкался с версткой, то Blade + Vue.js).
Начал делать всё на jQuery, но не уверен подразумевалось ли его использование (в ТЗ не до конца понятно было). Энивей, без него я бы вообще не влез в сроки, потому что на Vanilla JS ещё дольше бы мучал аяксы.

**How to use:**
1. Поднять вебсервер (PHP 7.2) и БД
2. В БД создать таблицу
`create table posts
(
	id int(11) auto_increment primary key,
	title varchar(256) not null,
	text text null,
	img text null,
	updated_at datetime null
);`
3. В config/database.php указать credentials нашей БД
4. Открыть главную страницу (без index.php)